陳茂波一定係賭徒!!!

唔係點會諗到叫失業人士去借錢

佢當年都可以為1毫子帶白粉
你覺得佢點會唔係賭徒？